#
msgid ""
msgstr ""
"PO-Revision-Date: 2022-07-16 13:18+0000\n"
"Last-Translator: Eric <alchemillatruth@purelymail.com>\n"
"Language-Team: Chinese (Simplified) <https://hosted.weblate.org/projects/"
"gnu-health/health_iss/zh_Hans/>\n"
"Language: zh_CN\n"
"Content-Type: text/plain; charset=utf-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: Weblate 4.14-dev\n"

msgctxt "field:gnuhealth.iss,alcohol:"
msgid "Alcohol"
msgstr "酒精"

msgctxt "field:gnuhealth.iss,code:"
msgid "Code"
msgstr "代码"

msgctxt "field:gnuhealth.iss,complaint:"
msgid "Chief Complaint"
msgstr "主诉"

msgctxt "field:gnuhealth.iss,disposition:"
msgid "Disposition"
msgstr "处置情况"

msgctxt "field:gnuhealth.iss,drugs:"
msgid "Other Drugs"
msgstr "其它毒品"

msgctxt "field:gnuhealth.iss,healthcenter:"
msgid "Institution"
msgstr "医疗机构"

msgctxt "field:gnuhealth.iss,injury_date:"
msgid "Injury Date"
msgstr "伤害日期"

msgctxt "field:gnuhealth.iss,injury_details:"
msgid "Details"
msgstr "细节"

msgctxt "field:gnuhealth.iss,injury_method:"
msgid "Method"
msgstr "方式"

msgctxt "field:gnuhealth.iss,injury_type:"
msgid "Injury Type"
msgstr "伤害类型"

msgctxt "field:gnuhealth.iss,latitude:"
msgid "Latidude"
msgstr "纬度"

msgctxt "field:gnuhealth.iss,longitude:"
msgid "Longitude"
msgstr "经度"

msgctxt "field:gnuhealth.iss,mva_counterpart:"
msgid "Counterpart"
msgstr "对应"

msgctxt "field:gnuhealth.iss,mva_mode:"
msgid "Mode"
msgstr "模式"

msgctxt "field:gnuhealth.iss,mva_position:"
msgid "User Position"
msgstr "用户位置"

msgctxt "field:gnuhealth.iss,name:"
msgid "Evaluation"
msgstr "评估"

msgctxt "field:gnuhealth.iss,operational_sector:"
msgid "O. Sector"
msgstr "社区"

msgctxt "field:gnuhealth.iss,patient:"
msgid "Patient"
msgstr "患者"

msgctxt "field:gnuhealth.iss,patient_age:"
msgid "Age"
msgstr "年龄"

msgctxt "field:gnuhealth.iss,patient_sex:"
msgid "Gender"
msgstr "性别"

msgctxt "field:gnuhealth.iss,place_occurrance:"
msgid "Place"
msgstr "地点"

msgctxt "field:gnuhealth.iss,registration_date:"
msgid "Registration Date"
msgstr "注册日期"

msgctxt "field:gnuhealth.iss,safety_gear:"
msgid "Safety Gear"
msgstr "安全装置"

msgctxt "field:gnuhealth.iss,urladdr:"
msgid "OSM Map"
msgstr "Open Street地图"

msgctxt "field:gnuhealth.iss,victim_perpetrator:"
msgid "Relationship"
msgstr "关系"

msgctxt "field:gnuhealth.iss,violence_circumstances:"
msgid "Context"
msgstr "背景"

msgctxt "help:gnuhealth.iss,alcohol:"
msgid ""
"Is there evidence of alcohol use by the injured person in the 6 hours before"
" the accident ?"
msgstr "有证据表明，受伤人员在事故发生6小时之前曾经饮过酒吗？"

msgctxt "help:gnuhealth.iss,code:"
msgid "Injury Code"
msgstr "伤害代码"

msgctxt "help:gnuhealth.iss,disposition:"
msgid "Place of occurrance"
msgstr "发生地点"

msgctxt "help:gnuhealth.iss,drugs:"
msgid ""
"Is there evidence of drug use by the injured person in the 6 hours before "
"the accident ?"
msgstr "有证据表明，受伤人员在事故发生6小时之前曾经吸过毒吗？"

msgctxt "help:gnuhealth.iss,injury_date:"
msgid "Usually the same as the Evaluation"
msgstr "通常与评估日期相同"

msgctxt "help:gnuhealth.iss,injury_method:"
msgid "Method of Injury"
msgstr "受伤方式"

msgctxt "help:gnuhealth.iss,mva_counterpart:"
msgid "Motor Vehicle Accident Counterpart"
msgstr "机动车事故对应交通工具"

msgctxt "help:gnuhealth.iss,mva_mode:"
msgid "Motor Vehicle Accident Mode"
msgstr "机动车事故模式"

msgctxt "help:gnuhealth.iss,mva_position:"
msgid "Motor Vehicle Accident user position"
msgstr "机动车事故用户位置"

msgctxt "help:gnuhealth.iss,name:"
msgid "Related Patient Evaluation"
msgstr "相关患者评估"

msgctxt "help:gnuhealth.iss,operational_sector:"
msgid "Operational Sector in which happened the injury"
msgstr "出现伤害事件的社区"

msgctxt "help:gnuhealth.iss,place_occurrance:"
msgid "Place of occurrance"
msgstr "发生地"

msgctxt "help:gnuhealth.iss,safety_gear:"
msgid "Use of Safety Gear - Helmet, safety belt..."
msgstr "使用安全装备 - 头盔，安全带。。。"

msgctxt "help:gnuhealth.iss,urladdr:"
msgid "Maps the Accident / Injury location on Open Street Map"
msgstr "在 Open Street 地图中定位事故/受伤位置"

msgctxt "help:gnuhealth.iss,victim_perpetrator:"
msgid "Victim - Perpetrator relationship"
msgstr "被害人 - 犯罪者关系"

msgctxt "help:gnuhealth.iss,violence_circumstances:"
msgid "Precipitating Factor"
msgstr "诱发因素"

msgctxt "model:gnuhealth.iss,name:"
msgid "Injury Surveillance System Registration"
msgstr "伤害监测系统注册"

msgctxt "model:ir.action,name:act_iss_form1"
msgid "Injury Surveillance System Registration"
msgstr "伤害监测系统注册"

msgctxt "model:ir.action,name:gnuhealth_action_iss"
msgid "Injury Surveillance System Registration"
msgstr "伤害监测系统注册"

msgctxt "model:ir.ui.menu,name:gnuhealth_report_iss"
msgid "Injury Surveillance System Registration"
msgstr "伤害监测系统注册"

msgctxt "selection:gnuhealth.iss,alcohol:"
msgid "No"
msgstr "否"

msgctxt "selection:gnuhealth.iss,alcohol:"
msgid "Suspected"
msgstr "疑似"

msgctxt "selection:gnuhealth.iss,alcohol:"
msgid "Unknown"
msgstr "未知"

msgctxt "selection:gnuhealth.iss,alcohol:"
msgid "Yes"
msgstr "是"

msgctxt "selection:gnuhealth.iss,disposition:"
msgid "Admitted to Observation"
msgstr "接受观察"

msgctxt "selection:gnuhealth.iss,disposition:"
msgid "Admitted to Ward"
msgstr "住院"

msgctxt "selection:gnuhealth.iss,disposition:"
msgid "Dead on Arrival"
msgstr "途中死亡"

msgctxt "selection:gnuhealth.iss,disposition:"
msgid "Died"
msgstr "已死亡"

msgctxt "selection:gnuhealth.iss,disposition:"
msgid "Discharge Against Advise"
msgstr "不听建议出院"

msgctxt "selection:gnuhealth.iss,disposition:"
msgid "Transferred"
msgstr "转院"

msgctxt "selection:gnuhealth.iss,disposition:"
msgid "Treated and Sent Home"
msgstr "治疗并送回家"

msgctxt "selection:gnuhealth.iss,drugs:"
msgid "No"
msgstr "否"

msgctxt "selection:gnuhealth.iss,drugs:"
msgid "Suspected"
msgstr "疑似"

msgctxt "selection:gnuhealth.iss,drugs:"
msgid "Unknown"
msgstr "未知"

msgctxt "selection:gnuhealth.iss,drugs:"
msgid "Yes"
msgstr "是"

msgctxt "selection:gnuhealth.iss,injury_method:"
msgid "Blunt object"
msgstr "钝器"

msgctxt "selection:gnuhealth.iss,injury_method:"
msgid "Choking/strangulation"
msgstr "窒息/勒死"

msgctxt "selection:gnuhealth.iss,injury_method:"
msgid "Gun shot"
msgstr "枪击"

msgctxt "selection:gnuhealth.iss,injury_method:"
msgid "Other"
msgstr "其它"

msgctxt "selection:gnuhealth.iss,injury_method:"
msgid "Push/bodily force"
msgstr "推/身体力"

msgctxt "selection:gnuhealth.iss,injury_method:"
msgid "Sexual Assault"
msgstr "性侵犯"

msgctxt "selection:gnuhealth.iss,injury_method:"
msgid "Sharp objects"
msgstr "尖锐物体"

msgctxt "selection:gnuhealth.iss,injury_method:"
msgid "Unknown"
msgstr "未知"

msgctxt "selection:gnuhealth.iss,injury_type:"
msgid "Accidental / Unintentional"
msgstr "意外/非有意"

msgctxt "selection:gnuhealth.iss,injury_type:"
msgid "Motor Vehicle"
msgstr "机动车辆"

msgctxt "selection:gnuhealth.iss,injury_type:"
msgid "Suicide Attempt"
msgstr "企图自杀"

msgctxt "selection:gnuhealth.iss,injury_type:"
msgid "Violence"
msgstr "暴力"

msgctxt "selection:gnuhealth.iss,mva_counterpart:"
msgid "Aircraft"
msgstr "飞机"

msgctxt "selection:gnuhealth.iss,mva_counterpart:"
msgid "Bicycle"
msgstr "自行车"

msgctxt "selection:gnuhealth.iss,mva_counterpart:"
msgid "Boat / Ship"
msgstr "船"

msgctxt "selection:gnuhealth.iss,mva_counterpart:"
msgid "Bus"
msgstr "公共骑车"

msgctxt "selection:gnuhealth.iss,mva_counterpart:"
msgid "Car"
msgstr "轿车"

msgctxt "selection:gnuhealth.iss,mva_counterpart:"
msgid "Motorbike"
msgstr "摩托车"

msgctxt "selection:gnuhealth.iss,mva_counterpart:"
msgid "Other"
msgstr "其它"

msgctxt "selection:gnuhealth.iss,mva_counterpart:"
msgid "Pedestrian"
msgstr "行人"

msgctxt "selection:gnuhealth.iss,mva_counterpart:"
msgid "Taxi"
msgstr "出租车"

msgctxt "selection:gnuhealth.iss,mva_counterpart:"
msgid "Train"
msgstr "火车"

msgctxt "selection:gnuhealth.iss,mva_counterpart:"
msgid "Truck / Heavy vehicle"
msgstr "卡车/重型车辆"

msgctxt "selection:gnuhealth.iss,mva_counterpart:"
msgid "Unknown"
msgstr "未知"

msgctxt "selection:gnuhealth.iss,mva_counterpart:"
msgid "Van / Pickup / Jeep"
msgstr "货车/皮卡/吉普"

msgctxt "selection:gnuhealth.iss,mva_mode:"
msgid "Aircraft"
msgstr "飞机"

msgctxt "selection:gnuhealth.iss,mva_mode:"
msgid "Bicycle"
msgstr "自行车"

msgctxt "selection:gnuhealth.iss,mva_mode:"
msgid "Boat / Ship"
msgstr "船"

msgctxt "selection:gnuhealth.iss,mva_mode:"
msgid "Bus"
msgstr "公共汽车"

msgctxt "selection:gnuhealth.iss,mva_mode:"
msgid "Car"
msgstr "轿车"

msgctxt "selection:gnuhealth.iss,mva_mode:"
msgid "Motorbike"
msgstr "摩托车"

msgctxt "selection:gnuhealth.iss,mva_mode:"
msgid "Other"
msgstr "其它"

msgctxt "selection:gnuhealth.iss,mva_mode:"
msgid "Pedestrian"
msgstr "行人"

msgctxt "selection:gnuhealth.iss,mva_mode:"
msgid "Taxi"
msgstr "出租车"

msgctxt "selection:gnuhealth.iss,mva_mode:"
msgid "Train"
msgstr "火车"

msgctxt "selection:gnuhealth.iss,mva_mode:"
msgid "Truck / Heavy vehicle"
msgstr "卡车/重型车辆"

msgctxt "selection:gnuhealth.iss,mva_mode:"
msgid "Unknown"
msgstr "未知"

msgctxt "selection:gnuhealth.iss,mva_mode:"
msgid "Van / Pickup / Jeep"
msgstr "货车/皮卡/吉普"

msgctxt "selection:gnuhealth.iss,mva_position:"
msgid "Bystander"
msgstr "旁观者"

msgctxt "selection:gnuhealth.iss,mva_position:"
msgid "Driver"
msgstr "司机"

msgctxt "selection:gnuhealth.iss,mva_position:"
msgid "Outside / on the back"
msgstr "外面/后面"

msgctxt "selection:gnuhealth.iss,mva_position:"
msgid "Passenger"
msgstr "乘客"

msgctxt "selection:gnuhealth.iss,mva_position:"
msgid "Unknown"
msgstr "未知"

msgctxt "selection:gnuhealth.iss,mva_position:"
msgid "Unspecified vehicle"
msgstr "未说明车辆"

msgctxt "selection:gnuhealth.iss,place_occurrance:"
msgid "Commercial Area"
msgstr "商业区"

msgctxt "selection:gnuhealth.iss,place_occurrance:"
msgid "Home"
msgstr "家"

msgctxt "selection:gnuhealth.iss,place_occurrance:"
msgid "Institution"
msgstr "医疗机构"

msgctxt "selection:gnuhealth.iss,place_occurrance:"
msgid "Public Building"
msgstr "公共建筑"

msgctxt "selection:gnuhealth.iss,place_occurrance:"
msgid "Public transportation"
msgstr "公共交通工具"

msgctxt "selection:gnuhealth.iss,place_occurrance:"
msgid "Recreational Area"
msgstr "娱乐场所"

msgctxt "selection:gnuhealth.iss,place_occurrance:"
msgid "School"
msgstr "学校"

msgctxt "selection:gnuhealth.iss,place_occurrance:"
msgid "Sports event"
msgstr "体育赛事"

msgctxt "selection:gnuhealth.iss,place_occurrance:"
msgid "Street"
msgstr "街道"

msgctxt "selection:gnuhealth.iss,place_occurrance:"
msgid "Unknown"
msgstr "未知"

msgctxt "selection:gnuhealth.iss,safety_gear:"
msgid "No"
msgstr "否"

msgctxt "selection:gnuhealth.iss,safety_gear:"
msgid "Unknown"
msgstr "未知"

msgctxt "selection:gnuhealth.iss,safety_gear:"
msgid "Yes"
msgstr "是"

msgctxt "selection:gnuhealth.iss,victim_perpetrator:"
msgid "Acquaintance / Friend"
msgstr "熟人/朋友"

msgctxt "selection:gnuhealth.iss,victim_perpetrator:"
msgid "Girl / Boyfriend"
msgstr "女/男朋友"

msgctxt "selection:gnuhealth.iss,victim_perpetrator:"
msgid "Official / Legal"
msgstr "官方/法律"

msgctxt "selection:gnuhealth.iss,victim_perpetrator:"
msgid "Other relative"
msgstr "其他亲属"

msgctxt "selection:gnuhealth.iss,victim_perpetrator:"
msgid "Parent"
msgstr "父母"

msgctxt "selection:gnuhealth.iss,victim_perpetrator:"
msgid "Stranger"
msgstr "陌生人"

msgctxt "selection:gnuhealth.iss,victim_perpetrator:"
msgid "Wife / Husband"
msgstr "妻子/丈夫"

msgctxt "selection:gnuhealth.iss,victim_perpetrator:"
msgid "other"
msgstr "其他"

msgctxt "selection:gnuhealth.iss,violence_circumstances:"
msgid "Committing a crime (other)"
msgstr "犯罪（其他）"

msgctxt "selection:gnuhealth.iss,violence_circumstances:"
msgid "Drug Related"
msgstr "毒品相关"

msgctxt "selection:gnuhealth.iss,violence_circumstances:"
msgid "Fight"
msgstr "打架"

msgctxt "selection:gnuhealth.iss,violence_circumstances:"
msgid "Gang Activity"
msgstr "帮派活动"

msgctxt "selection:gnuhealth.iss,violence_circumstances:"
msgid "Other"
msgstr "其它"

msgctxt "selection:gnuhealth.iss,violence_circumstances:"
msgid "Robbery"
msgstr "盗窃或抢劫"

msgctxt "selection:gnuhealth.iss,violence_circumstances:"
msgid "Sexual Assault"
msgstr "性侵犯"

msgctxt "selection:gnuhealth.iss,violence_circumstances:"
msgid "Unknown"
msgstr "未知"

msgctxt "view:gnuhealth.iss:"
msgid "Alcohol and other Drugs context"
msgstr "酒精和其他毒品"

msgctxt "view:gnuhealth.iss:"
msgid "Details"
msgstr "细节"

msgctxt "view:gnuhealth.iss:"
msgid "Disposition"
msgstr "性格"

msgctxt "view:gnuhealth.iss:"
msgid "Location"
msgstr "位置"

msgctxt "view:gnuhealth.iss:"
msgid "Motor Vehicle Accident"
msgstr "机动车事故模式"

msgctxt "view:gnuhealth.iss:"
msgid "Patient Demographics"
msgstr "患者人口统计学相关信息"

msgctxt "view:gnuhealth.iss:"
msgid "Place of occurrance"
msgstr "发生地点"

msgctxt "view:gnuhealth.iss:"
msgid "Specifics"
msgstr "细节"

msgctxt "view:gnuhealth.iss:"
msgid "Violence"
msgstr "暴力"
